致曾為神之眾獸 動畫化

戰爭明明已經結束，世界應該恢復和平才對，但是…。 在滿是腐朽骸骨中彷徨、身背槍管獨身一人的少女。放眼望去的小鎮、對誰也不能說的秘密…!揭開男子與少女的，愛與暴力與哀悼之旅的帷幕!

原作：めいびい（講談社「別冊少年マガジン」連載）
監督：宍戸 淳
シリーズ構成：村越 繁
キャラクターデザイン・総作画監督：新沼 大祐
擬神兵デザイン監修：佐野 誉幸
色彩設計：鎌田 千賀子
美術監督：森川 裕史
撮影監督：三舟 桃子
編集：相原 聡
アニメーション制作：MAPPA

＜キャスト＞
ハンク：小西克幸
シャール：加隈亜衣

點解婚戒物語唔動畫化

因為我唔欣賞

算唔算太快

剛剛好夠12集

回憶篇好撚長

好悶

正

想丁戒指王後宮多啲

鍾意呢套多D
果套夜晚睇完訓唔到覺

未播嗎?

mamaday咋wo依套